<?xml version="1.0"?>
<module>
<name>Module 1</name>
<section type="text">
	<name>Intégrité définie</name>
	<body>
		Selon le Oxford English Dictionary, l'intégrité, dans le sens moral, est:
		Solitude du principe moral; Le caractère de la vertu non corrompue, en particulier en ce qui concerne la vérité et le commerce équitable; La droiture, l'honnêteté, la sincérité.
		Essayez de ne pas devenir un homme de succès. Plutôt de devenir un homme de valeur.
		- Albert Einstein (1879 - 1955)
	</body>
	<image>einstein.jpg</image>
</section>
<section type="text">
	<name>Une personne d'intégrité</name>
	<body>
		Une personne d'intégrité est consciente et sensible aux besoins des autres. Ils s'efforcent d'identifier les bonnes actions dans toutes les situations et tous les comportements quotidiens. Les actions possibles sont pesées et priorisées en vue des fins qui servent la société non seulement les individus.

		L'intégrité personnelle est un objectif en cours et un engagement à vie.

		Si tout le monde était vêtu d'intégrité, si chaque cœur était juste, franche et gentil, les autres vertus seraient presque inutiles, car leur but principal est de nous faire supporter avec patience l'injustice de nos semblables. - Molière
	</body>
	<image>moliere.jpg</image>
</section>
<section type="text">
	<name>Défis et avantages de l'intégrité</name>
	<body>
		Les avantages de l'intégrité sont substantiels, pour l'individu et la communauté. Une personne d'intégrité jouit du respect de soi qui provient de réalisations et de contributions honntement gagnées pour le bien supérieur.

		Cependant, agir avec intégrité comporte des défis. Nous ne sommes peut-être pas conscients des besoins des autres, en particulier des individus à distance. Les avantages du comportement moral ne sont souvent pas immédiats ou apparents. Il peut sembler que le bon fait à faire présente peu d'avantages par rapport à une action qui pourrait générer un gain immédiat.

		Un individu qui aspire à des normes morales solides connaît les avantages de la satisfaction personnelle et l'affirmation d'appartenir à une communauté d'intégrité.

		L'intégrité réelle fait le bon sens, sachant que personne ne sait si vous l'avez fait ou non. - Oprah Winfrey
	</body>
	<image>oprah.jpg</image>
</section>
<section type="video">
	<name>Quelques oiseaux</name>
	<video>http://www.youtube.com/embed/QVGeilNsJFU</video>
</section>
</module>